有無人覺得開post來來去去都係嗰班小圈子回好悶？

搞亂晒個post 想正正經經討論都唔得

係 乜撚野我是腸 神之廢青 喊包大燈
次次見親都想嘔

佢仲有個柒柒伸脷樣

柒柒伸脷

咁現實無朋友咪要上黎取暖

柒柒護法現身

難道連登已經再無好似我呢d高汁會然 ?

岩牙清

以下開放點名

Block 撚晒啦一早

好彩我唔係喺嗰個圈子啫 嚇死bb我

一陣佢又喊

琴晚有冇奶乾淨廢ching袋底

點啊死gay佬 隻揪啊

抄登質素每況愈下唔係第一日既事

你好靚

咪再扮直仔啦，勇敢啲！

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

仲有看更條綜援狗

agger 成班小圈子